（正能量）和勇一家 遍地開花

勇武bb，多謝你地今日既付出，快閃be water火魔法蟲魔法裝修RB，百花齊放，辛苦哂！

和理非寶寶，多謝你地今日既摺紙好有心機，砌左Fight for freedom Stand with HK可以拿拿臨俾外國人睇做埋文宣。

銀髮族的大家，多謝你地係狗總靜坐48小時，記得小心身體飲多啲水！

街坊撚狗團，多謝你地發揮地區團結精神，撚狗撚到咁夜，搞到班狗清場清到傻！

不分化 不篤灰 不割蓆
兄弟爬山 各自努力

我哋聽晚7點 遮打花園 見！

輕輕一推

團結就一定冇得輸
有咩不足可以檢討，但唔好忘記要互相欣賞

***（借位宣傳）
和勇一家
停止互屌

1014七點遮打見！

大家要瘋狂ig fb whatsapp group叫人去呀連登仔要再創造奇跡！！

練定英文口號，印埋英文文宣，可以嘅帶埋美國國旗各位手足聽日見

WE WANT FREEDOM AND FREEDOM IS WHAT WE WILL GET!!!!!!